達哥接緊政府job 你地咪迫人啦

佢賺少左錢你地養佢？

駁唔到

回鄉證到左期點算？達哥教你點樣輕鬆過關上大陸玩

對佢好失望，靠網絡紅，但紅咗就同網民疏遠

接中聯辦d job?

姐係“要返工，不了”啦

人地洗撚care你連登仔

同奶共人渣講感情

慘得過啲condom仲要衝出嚟話自己撐先叫真兄分